認真，肺炎係咪目前懲治黑警嘅唯一途徑？

你哋連登仔連同香港大部分香港市民日日夜夜屌黑警死全家都係無撚用，黑警根本絲毫無損，都唔會有應得嘅報應，目前根本只有肺炎先可以懲治到黑警

支持大爆發
唔好封關

歡迎肺炎

歡迎香港肺炎大爆發

不如帶幾個肺炎病人去同各位局長丶 司長丶特首以及其親屬的屋企拜個早年，順便問下佢點樣搞掂壇嘢